椎間盤突出有無介紹物理治療

邊間好有怎麼治療、如何收費？
要做幾耐先有效果？

脊醫啦

幾年前椎間盤突出
睇咗物理治療幾十次,得第一次有效,之後一路做都一路痛
之後轉睇中醫
十幾次之後斷咗尾
幾年都無翻發

求中醫介紹

因為你果個無料姐

個中醫上年退咗休了